升到你驚。仲有邊個反正股驚西

好彩入左貨無止蝕

正股驚閪咩
一日唔止蝕一日都唔會輸

個個係低位止蝕

跌咁多日彈百幾點俾你，你就滿足啦？

升到唔係蟹貨先講啦
個市彈過幾次，結果蟹貨愈彈愈多

牛市呀 熊仲唔止蝕

留返俾個孫

唔彈下點跌

see

你渣期子？

啪哂，我知錯啦

Ho

好

正股驚閪咩